仲有冇人未收到4000蚊

垃圾政府
屌你老母

老絲認同

垃圾政府簡直牛逼死了

政府只顧著止暴製亂簡直牛逼死了

仲4000蚊? 真心咩, 幾多年前既事

Send email去問，唔好打電話